呢個新人邊個嚟 做乜同張敬軒倒模咁嘅樣lol

好撚似

真喺似

下唔係佢黎既咩

第一張唔似呢張好撚似

呢個張敬軟細佬黎呀

敬硬

唔知王丸之分唔分到

喺你老母咩死賤種

張敬幹

唱功有冇佢咁好先

一齊搞gay啦

因為軒仔想攞新人獎 所以有兩個一樣樣嘅人

咁即係邊個嚟

睇下瓊狗幾時抄post

唔係hins 黎?

下？同一個人woe

咁到底即係邊個？

係
我唔睇你呢個comment仲以為第二張係樓主貼返真嘅張敬軒出嚟做對比

莖硬

將莖牽

我都係

唱成點先

哈林似庾澄慶？

屌鳩你，講咁耐都冇人講到佢乜水

歐陽日華
澳門人

澳門歌手？歐陽日華？？

小鮮肉

你up乜春？食得個啲鮮肉？屌你老母

睇片無咁似

成隻猩猩咁樣

連把聲都似

第一張我覺得似的士陳喎

連名都未有人講

講咗咁耐 即係邊個嚟

麥偉利

好似

柒版軒仔

第一張有少少似馬子仁

似周董喎

佢上去跳舞架？唱仲少過跳既

d舞柒到

好撚街坊look

睇到好尷尬

唔好呃尻我喇張敬軒 化個妝扮新人

留名等睇皇上扮佢

睇完條片 直頭似當年的士陳

見到個樣就有聲
成碟青瓜過大海～

你地講野小心d 一陣張生打電話搵你地

好正 點解張生有大家電話？

因為連尼住坐左係佢隔離

推到比張敬軒見到

但係的士陳靚仔過佢

Push

直到睇到條片 我先發覺原來真係兩個人嚟
上面張圖勁似

把聲似wo 不過隻舞想點

( Show Blocked User - 牙糟 )
屌你老母死返大陸啦

似似地台灣個個咩亞洲舞王喎

你po完即刻睇條片

佢最尾咁講即係張生有ac😱?

可能佢就係開post話自己中上樣果d

同一個人黎
利申:識佢真人

新人黎 叫降兩度 好似話遲啲開show

屌套衫咁撚似支那學生pe衫

的士陳最柒都好過佢啦

you you you

第1張有啲似馬子仁

樣衰過張敬軒好多

全部都係絲打

根本就張敬軒黎

係同喺都唔識用？

死開啦on9仔

張敬基你都唔識

夠你戇鳩？死5p仔

點解張敬軒咁易撞樣

又要紅了

張敬軒屌番張敬軒

得黑眼圈唔似

如可分身屌鳩自己

條友跳開心舞?